千祈唔好信屎來姆！人血饅頭牆頭草！只係為錢！

真心唔好比佢利用呃錢！